張曉明免職

國務院免去張曉明港澳辦主任職務，由夏寶龍兼任港澳辦主任；張曉明改任港澳辦副主任，分管日常工作；中聯辦主任駱惠寧則兼任港澳辦副主任。同時，駱惠寧、傅自應兼任國務院港澳辦副主任。

夏寶龍係正宗習派

習近平又係大贏家

降職

貶職

夏寶龍最著名「政績」：強拆十字架
明報，2018年3月14日

有機會再睇

香港基督徒準備好未

降職啊

明升暗降 過一排就斬

班支那官會唔會好葡萄林奠？闖咁多禍都唔洗孭鑊

使唔使開幾十個post？？

之前有人講,社會運動一日繼續, 大陸都唔會陣前易帥。
咁今日張曉明燉冬菇, 側面反映咗,社會運動已經降溫到一個地步,令到大陸放心處分失職官員。